波仔真係窮撚恩物

唔貴得嚟仲要唔難食
救老母：

仲要有黃油

食得波仔窮極有限啦下話？

利申食緊二手飯

其他牌子食過一次就唔想再食
有冇巴絲有叮飯牌子推薦下比小弟

太貴不了

ok飯飯店

十幾蚊一盒叮飯差唔多啦

波仔貴到仆街，自己煮好過啦

係咪地區問題
元朗17蚊有盒

邊撚到平呀屌你，成三十蚊喎普遍
唔好拎樓下個隔離條巷間士多比啦

哇屌原來咁貴
我都係喺專門店買
我收一收皮先喇

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

7仔 22蚊之嘛 好似係

細到咁 窮人點食得飽？

以前咋,依家邊有咁便宜

太少

其實唔算太細 啱啱好頂到去十一二點
一點會好撚肚餓

睇相已經覺得難食,隻雞脾D肉乾到......

Ok飯飯店17.5 已經屈機
又好食

仲話唔難食?
好撚難食喎
D飯係膠米咁款

係都OK飯

食個m記 燒味飯唔好

搵次試ok 飯先
多數各位巴絲
btw 唔好信波仔個6分鐘 4分鐘正好多

防腐劑色素味精應有盡有

波仔好似有分兩款 大盒嗰隻就三十 細盒就廿蚊內不過最先要兩盒先飽
最鐘意食南京豬扒菜飯

以前就十幾蚊 依家